我有件事想同大家講

話說我細個發情期個時 年少氣盛 血氣方剛
有日我拎左由遠到而來住係我屋企幾日既表姐既底底黎打飛機 我好記得佢有陣好香既味道 然後我射左
佢既底有我既精 我既精有底陪住 我好記得 係佢飛走前一晚 射左
最後我將有味底底放番落佢堆衫到...
我一直都好後悔 好耿耿於懷

我諗佢番到屋企打開喼 一定聞得到
好撚羞恥

ok

點算 我想個心結得到解放

我連俾你地屌既資格都無？

真人 真事黎
你問我答

WFC

Care me la

圖or老母

你表姐幾多年冇聯絡過你

點解呢

果次係第一次 亦係最後一次

我唔想自己係癲佬

聯絡方法都冇啦 十年啦

表姐:
話說我個發情期表弟.個時佢年少氣盛 血氣方剛
有日拎左由遠到而來住係佢屋企幾日既我既底底黎打飛機 我好記得佢射左
我既底有佢既精 佢既精有底陪住 我好記得 佢係飛走前一晚 射左
最後我將有味底底放番落佢堆衫到...
我一直都好後悔 好耿耿於懷..........

表姐 好後悔？ 改都改好啲